我地都要玩good cap bad cap

唔係要幫佢地洗白
我地玩good cap bad cap就係分化佢地
一邊係咁狂屌bad cap 一邊讚good cap
自自然佢地就會對立

今日發夢睇立埸直播好似係果2個細佬係比人放左
但大家都唔走 忽然中指狗走出黎 話佢地走左啦 大家散啦
就係咁比人狂屌 屌撚到佢入番去
之後鄉黑就黎料 完左之後佢地係出過黎5秒 之後就入番去 (同新聞講既唔同
係因為撞左車佢地先出黎 一路上中指狗都係咁比人屌 屌到CID黎佢入番去之前都比人屌
有個朋友仲話 呢D掌聲得天水圍先有 元朗沒架
好明顯佢地玩good cap bad cap 我地都係
拍下掌又唔洗成本 呃下你班傻仔架
事後大家都話 佢地應份架 有人工架 明顯大家心入邊係沒對佢地改觀
我地係到死都唔會忘記班撚樣點樣對班我地

利申:全程睇9合1直播架渣

Cop*

SOR 文化水平低